有冇人覺得iPad pro好重

用上手10.5真係好正，唯一缺點就係太重，mini幾時出pro版

淨用smart cover ok,再加其他真是好重

Apple care +裸跑先是皇道

好吸引 , 忍緊諗住等埋9月出新野再睇下點

二手買左部10.5 LTE, 玩左三日就賣左，試拎過出街用，最後發覺太重，又唔方便睇eBook. 而家用返部Mini 2, 雖然係慢好多，但SIze方面好岩自己。希望九月有新既Mini

我都鍾意mini 但係好驚mini4行唔到iOS 11

娘上好多消息話唔出

mini4應該仲玩倒一陣，再舊D就難D

其實香港呢D咁撚迫嘅地方最合理都係用Mini

出新iphone果陣出多部9x版mini就好了

應該唔會啦 以前出mini係想攻低價市場
依加果個位比左ipad 2017
Mini應該唔會出

用mini4 二年

覺得重